(港版dirty grandpa) 盧海鵬viutv新劇《仇老爺爺》預告

睇過viutv新劇嗰list, 得呢套睇落比較吸引,
希望唔係另一套vr驅魔人

seafiod鬥…seafiod鬥…

寒戰式嗌交

題材新
同智叔果套都幾有睇頭
講堅好期待

套VR其實講乜

又上教會又拜師又剩

對上有認真睇好似係短暫的婚姻

第一集睇咗少少已經頂唔順, 太硬滑稽, 兩個主角似做返自己多過拍緊劇,
最弊係個角色已經唔夠吸引, 製作又極簡陋, 不過首主題曲係幾過癮

仲有套格梗cult既唔記得叫乜

賤民20定plan b?
viu啲創作班底好多諗法,
但真係比較少人執行到自己想法, 或者佢地想法唔適合用呢個方式present,
最大獲係套套節奏都好失衡, 連基本短劇結構都玩唔掂,
有時要靠兩三集先講到個完整故事, 每集感覺完得好突然咁, 呢啲劇邊留到觀眾

外國公共台sitcom節奏緊湊好多, pilot用一個簡單storyline介紹哂角色.
之後每集可以兩三條故事線同時進行, 無viu嗰啲咁拖拉,
就算好似louie嗰類收費台sitcom靠一個主要人物撐起成套劇,
都可以因為每集個單元故事個主題足夠有趣到你想睇哂成集,
十幾年前老馮日記雖然係抄考Curb Your Enthuaism, 但真係完美試範香港可以點拍sitcom

20

點解記得係因爲娛樂版登左王宗堯要為套劇爛到要道歉

呢部就咁睇好似幾吸引，但viu啲劇一向伏開，唔知呢套會拍成點
其餘劇真係冇乜興趣，尤其是講情情塔塔果啲，要睇愛情劇都唔洗睇viutv啦，求其睇部cctvb劇都係呢啲啦

有游學修 同咁多老前輩加持應該好睇

幾時播???